Big Hit/JYP/SM見字請立即簽知欠奈子

唔簽我會遠赴韓國做出你地估唔到既事 請自重..🙏🏻

推

牙包冇人要

我地cube願意接收

簽BigHit就夠啦，我會幫手睇住。

另外兩間唔係咁好…

我拒絕!!

JYP幾好 我女友又中意T寶..

想學隔離團德國佬？

簽sod仲好啦

支持
想係韓國繼續見到佢

yg?